利狗咁多年都係冇變 一樣咁肉酸

狗改不了吃屎

唔肉酸就唔叫猁狗啦ching

一樣咁柒